南華早報話水炮車會八月中出場

會噴顏料水。之後再係其他車站地方出。

不過今個星期要pass路試。

所以可能會見到佢新車落地周街行。

食花生嘅途人最好避開或者著雨褸啦。

咁咪入新城市廣場囉